有無人用AirPods 聽電話覺得好煩？

帶緊AirPods 打電話出去就無問題，但聽個下次次都要手動較番用AirPods 音訊
其他巴絲有無呢個問題 次次帶緊AirPods 出街電話響就要係袋搵番個電話禁個制真係好戇鳩

都係...
你係咪有其他DEVICE 用
如果只係連iphone 應該唔洗下下轉

我無呢個問題喎

下我Tap AirPod 聽電話冇你呢個問題喎

如果你之前連左macbook 用,
跟住到你出街, 要手動揀番airpods
如果一直都係連iphone 應該唔會咁
reset 下啦

唔係只要一樣apple id 就得架咩

無呀 整係得airpod

我意思唔係reconnect 個 AirPods ，係用緊AirPods 聽電話個下要禁擴音個個音訊位，轉番用藍芽

以前無依個問題 升左ios最新之後 就係咁
求解決方法

有無巴打明我講乜

唔該哂巴打

如果聽電話㩒手機mon接電話就手機聽，㩒airpod就airpod接，好似係